點解3／9之後無活動！

點解罷完工就唔出黎！
頂到十月呀！！！！！

831！

831!

我有個美國線既活動構思 但我工作長期接觸唔到電話加學歷關係
英文極差 所以搞唔起 有冇搞手可以幫幫忙

覺唔覺要係美國會前搞返場關公show

因為之後都係入機場囉

之後都入機場啦